會唔會手動吞口水？

一齊由自動變手動

屌你老母